% @Difficulté 2/3
% @Source mathGM
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques 
\begin{exercice}[Source=MathGM, Trajet={3}]
Sur une droite graduée, on a représenté les nombres  $\dfrac{-2}{11}$ et $\dfrac{3}{7}$.\\
Quel nombre se trouve au dessus du point d'interrogation ?\\
\newrgbcolor{ududff}{0.30196078431372547 0.30196078431372547 1}
\psset{xunit=0.6cm,yunit=0.6cm,algebraic=true,dimen=middle,dotstyle=o,dotsize=5pt 0,linewidth=2pt,arrowsize=3pt 2,arrowinset=0.25}
\begin{pspicture*}(-1.5,0.2)(12.5,3)
\rput[tl](0.7,1.5){$\dfrac{-2}{11}$}
\rput[tl](10.8,1.5){$\dfrac{3}{7}$}
\rput[tl](6,1.5){?}
\psline[linewidth=1pt](1,2)(6,2)
\psline[linewidth=1pt](3.455754659587413,2.10618881699021)(3.455754659587413,1.8938111830097892)
\psline[linewidth=1pt](3.5442453404125884,2.10618881699021)(3.5442453404125884,1.8938111830097892)
\psline[linewidth=1pt](6,2)(11,2)
\psline[linewidth=1pt](8.455754659587411,2.10618881699021)(8.455754659587411,1.8938111830097892)
\psline[linewidth=1pt](8.544245340412587,2.10618881699021)(8.544245340412587,1.8938111830097892)
\begin{scriptsize}
\psdots[dotstyle=*,linecolor=ududff](1,2)
\psdots[dotstyle=*,linecolor=ududff](11,2)
\psdots[dotstyle=*,linecolor=ududff](6,2)
\end{scriptsize}
\end{pspicture*}
\end{exercice}

\begin{Solution}
$\dfrac{34}{165}$
\end{Solution}